同d有舖執野癮既人住真係好慘

明明唔阻佢
收到好埋
係都要摷出黎
幫你揼左佢
乜都執一餐
執完仲亂
d野唔知擺邊
又唔記得
最緊要
問都冇問
「以為」你冇用
當面對質
就話你儲黎做咩姐
成個垃圾佬咁
永遠都係咁
唔好旨意佢會改
與其望佢會改
真係自己執生
出面租倉又好
自己有本事
搬出去都好
細個掉毛公仔
大個掉珍藏
自己念舊
同學同事親戚d帖
全部收埋
返工
d memo紙都夾埋一疊
話就話一次過唔要
其實唔捨得
因為有女同事字跡
但有d人
收到帖
返到黎
已經撕爛當垃圾
收到保險agent
聖誕咭生日咭
睇完又係當垃圾
以前會覺得
呢d人好恐怖
信唔過
以為佢地會改
但人大左就知
有d人就係咁
到再大d
即係依家
心淡到一個地步
唔再相信d咩
為自己爭取就算
自己開心
或者冇咁唔開心
自己過得舒服
或者冇咁唔舒服
凡事為自己着想
唔好以為做左咩
做左好事
自己就係好人
原來全世界
從來都冇擺你呢d
所謂既好
係心上
原來到頭黎
都係自己幻想出黎

樓主個分段方式幾特別，比個正評你先。

上一頁

分段
分到你咁
其實
唔會
易睇咗

其實
你可
以正
常D
打字
嗎?
好撚
難睇

對住
樓主
呢種post
仲慘

點解有女同事字跡會唔捨得扔

唔洗睇，應該係你家母

樓主
你呢d
係
新詩
既pattern?

睇你
咁樣
出post
就知你
平時鍾意
亂咁放
野

冇問過就掉的確唔係幾好

樓主
我屌你

...

我
現時
自己
很
掉野

睇左幾句
樓主寫既野
完全
唔想睇
落去
做乜
啫你